呼籲各國從香港撤僑

睇今日嘅情況 真係無數計

Ok